HKBN又上唔到網？

真係好撚垃圾

今日又斷？連續兩日4點左右就斷

一到凌晨就斷 dklm逼人轉台